社工碩士生認非禮男童等罪囚15個月 官：違反誠信須予以譴責 (20:15)

社工碩士生涉3年前在一間中學任職教牧工作期間，與數名學生到長洲宿營，並與一名當時15歲男童單獨相處時偷拍男童祼照、在牀上非禮他，事隔一年聲稱因男童不理他，恐嚇男童發布其裸照到網上。碩士生早前承認各一項向16歲以下兒童作猥褻侵犯、非禮罪及刑事恐嚇罪，今日（24日）在區域法院被判入獄15個月。
......
雖然男童案發時表面上同意被告行為，但法庭不能忽視此乃因男童年紀太小，不懂反應，終判被告入獄15個月。

社工企喺條街度協助警方去疏散市民就坐足1年 準社工搞完細路仲要恐嚇人地就只係坐多3個月 唔怪得咁多神職人員同某啲資深大律師都去搞細路啦

無國界醫生
聯合國啲賤種
一撚樣呀